有冇人可以簡單啲講下進擊的巨人的故事大綱？

巨人食細人消化不良

前半係打未知巨大生物
多數人最熟都係呢PART

中間皇政篇講左兩個國家既恩怨之後
變左做馬萊人同艾爾迪亞人既意識形態衝突
佢地需唔需要為以前既侵略行為負責
好容易聯想到中日同二戰德國

依家幾期講緊主角阿撚似想搞地鳴,令城牆內巨人復活威脅世界

最新發展係主角呀哥想令所有同胞都無後代